其實豬真係好可愛 請大家唔好再食豬

而且好有靈性好聰明

燒腩仔

收皮啦

[black] [/black]